====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour cela , le partenariat ne doit pas être un concept creux consistant à la démission de la Tout cela suppose un processus collectif de conception et de gestion d ' un projet partagé , dans le respect mutuel de tous , ainsi qu ' un investissement intellectuel fort permettant de s ' adapter à cette nouvelle situation , sans tabou ni logique comparatiste freinant les changements indispensables .
Tokens having emotion: [ respect ]
Lemmas having emotion: [ respect ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ respect ]
Lemmas having emotion: [ respect ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

